[自爆]入黎講下你whatsapp而家用緊咩status/見過咩會笑出聲既status

我先
繁華大世界的天地，很好奇。

方皓玟 一見到好自然唱左出黎

我懷念的是無話不說🍂

絲打係咪見到歌詞會讀讀下唱左出黎戈啲人

很想到無邊搜索 然後與歲月摔角

屌西屌西

識唱果啲就直接唱出黎，讀唔到😂😂

讀萬卷書不如食萬寶露

彳亍

我都係咁

寧教我負天下人 休教天下人負我

冇人用whatsapp